smt網店3週年優惠

有咩嘢抵買?

XR唔夠上次直減吸引

mon貼減左好多,smartone好錫住大家既手機mon

Mon貼幾好

mon貼好似幾抵屌

清死貨

無樣啱

跟住又一開波就話賣哂

唔覺好平. ..

on9... 變相要你硬食幫佢清舊貨
好似上次咁直減咪仲好

apple watch 4 抵唔抵買？都平幾舊水

啱用咪抵

大把貨

1000蚊coupon，買airpod2都ok既

佢好似得1代

傳今個月尾出2代

睇XR限個三隻色就知咩事啦

【豐澤 x 滙豐信用卡 - 最新iPhone 加推優惠】
由即日起，憑滙豐信用卡喺豐澤買iPhone XS、iPhone XS Max 及iPhone XR可享以下優惠：
• 高達額外$400「獎賞錢」*
• 指定型號iPhone XR 再即減$400^ (毋須登記)
• 額外送價值$500 之1年屏幕保養# (毋須登記)
豐澤都做緊3色清貨優惠,會唔會豐澤買會平D呢
減$400+$400額外獎賞錢

• 指定型號iPhone XR 再即減$400^ (毋須登記) ?

smt送$1000coupon+信用卡網上簽帳分

係,同SMT一樣都係黃/珊瑚/藍色呢3隻減價

清貨減價again
早排都減過一次，半日比人買曬

清貨不了

想買就買吧

個1000蚊coupon可以買airpod就正呀,加幾舊水就有airpod